有冇人好驚影相

次次要影相都會行埋一邊 唔想阻住人

係，我實跳開，費事入鏡
同埋人哋專登同我影，我十次有八次都拒絕
唔知點解 可能唔係好想喺幅相入面望到自己個柒頭掛

驚俾狗公影嚟J我